男朋友？食得架？

問你倒唔倒數 你揀同同事都唔係揀我 依啲男朋友去食屎 倒撚飽佢 分手好行架唔送啦

你都無男朋友 唔好ff ok?

你都無女朋友 一世都唔會有

Gay

屋企

慘

佢之前有冇陪你先

巴打同你條仔互含住過2016啦

已經講左分手?

屌樓主你呢下好撚正

條仔你自己揀
自作孽怪得邊個

無 今年想同佢倒數 所以問佢 早幾年我都係自己一個望住電視機過

你岩 所以準備分手

講左 佢問我仲嬲係咪緊嬲緊佢 我話佢再煩我就block柒佢

係人地唔鐘意你ok?

Ok fine

大家互射兩次咪算數囉

搵返人啦下年後悔

又好

我搵第二個同我過2017好過

好撚型🤘🏾🤘🏾

你都唔差

依家懶瀟洒
到人地有新女就後悔都太遲

恨之不得

係你既就係你 唔係既就唔係

我今日同女朋友分左手
不過係佢永遠唔陪我 再飛埋我

要條仔黎把撚咩 絲打 我陪你過

懶係化咁到時唔好喊苦喊忽

你都可以出去玩

巴打

好 多謝你

佢係出玩開得咁開心個陣有無諗起我既存在？

鬼叫你愛佢多過佢愛你

問來都曬鳩氣
到分手先識緊張
有撚用

Pm ok?

呢D仔真係要黎把撚呀

唔好篤爆我ok?

Ok come on

Add me 今晚互射

幾歲？今晚出黎happy

一個人 又有乜好怕喎

屌 我都係睇電視過炸

我同你情況唔同，係我唔陪男朋友，但係係因為我m痛

快d. 死死氣去cool. 煲

唔戴套ok?

我對住電腦默默做功課

你依啲情有可原絲打

衰妹 仲唔留低telegram

唉 佢開心緊 唔阻佢 仲有6分鐘

pm左你啦 收唔到咩

其實自己過都係一種浪漫唔好咁在意啦

有你地陪我 夠曬

ＨＡＰＰＹ 尿意～～～！！！

sor bb

d同事叫我倒數咪叫女朋友

你做乜鳩巴打

過左喇可以say sorry

下年我陪你倒數

點解要我講sorry？ 仆街啦佢 HNY都無句 算啦 佢心無我 我無謂搞柒自己

20171231見啦巴打 約定你

新年快樂
自己過 仆街啦你去 你個心都無我

你仆完到我仆

我都覺

有咩新進展

你自己講啲唔講啲
你以前屋企一向唔比出夜街
頭2年你都唔出
咁我今年都覺得你唔會出
先應成人地同人出
應成完你先問我今年出唔出
咁我咪問你同唔同埋我啲朋友一齊
你又無話淨係想2個人，又唔答我
之後前晚就屌我話我唔同你出
咁我知你係想2個人，就問你 咁聽日出唔出
我可以放人飛機同你出
你又繼續罵
一直屌到依家
大佬 我唔係唔肯同你出，我前晚都有叫番你同我2個人出
係你自己唔下左道氣 唔同我出

無進展 完

你又做乜鳩

出現鳥

巴打你唔清楚女人心 但可唔可以唔好屌我

屌唔撚係我 又嚟認親認戚

扮唔識我？你係到出預左我會睇到

痴撚線 識你老鼠 同埋 你都係仆街嚟 自己唔問女朋友出唔出 仲要覺得自己女朋友有問題